有冇人覺得整得社會都退步緊

除左科技進步左

自然環境變差

人口變老

經濟變差

人與人關係變衰落

競爭變激烈

工時變長

小朋友變忙

生細路壓力變大

創意變小，翻炒舊劇本

制度法規變多

上樓變難

等等.....

支那唔想你香港進步

落街食野連飲管都冇